金庸逝世

武俠小說泰斗金庸逝世 享年94歲

R.I.P

唔係下話
利申 最鐘意蕭峰

又少咗個陪伴自己成長嘅嘢

rip

TVB又有排重播

又有好多生意做啦